[沖涼怪事]唔知大家會唔會遇到？

我發覺搓完洗頭水同沖涼液之後
就會發生時空交錯
係一分鐘後你唔會記得自己搓左未
你會諗返究竟係琴日定今日搓
係呢刻 唯有搓多次

孟加拉效應

每次洗頭合埋眼都會覺得比“人”望住，好想快啲沖水

成日將洗頭水搽左落身

經常發生已經慣咗個流程 個腦空白住咁沖 搞到沖完回返神會唔記得自己洗咗頭/沖咗身未